屯門三聖巴士站發生咩事

有冇師兄知

見到樓豬 好撚毒牙

個呀叔話個西裝友坐佢後面果陣用隻腳頂到佢
之後西裝友就叫佢坐第二個位
嘈左一輪之後個司機就叫佢地唔好騷擾到其他人
點知個呀叔就發癲郁手郁腳 最後就搞到報警

9up